[A/I] Fate/Grand Order [15] 凡事唔係絕對既

罪哥隻孔明又出番黎

剩係ap從者最巨乳呢個status已經值得期待

25號點都有月姬既
係咪姐哈姆太郎

召喚old school!!!

抽左

必殺 Golden Spark

仲推得快過pad post

再びジオンの理想を掲げるために！
星の屑成就のために！
ソロモンよ！！

私は帰ってきた！！

係茅野或者水樹嘅話重會令人興奮

開左幾次戰嘛

堅強地活下去 魔神木土

我係唔係無左你fd fd list 唔見你既

係 果日del左你

有個叫C.C既路人有孔明+絆
其他都無

張床單笑撚死我

有你app台毒瘤

用落我覺得梅林係南丁上位版, 但孔明都係要繼續過勞

我唔應該手痕抽pad 中咗火咖
我之前就係中聖誕麒麟之後今次梅林all blood
上次係中藍染就rin all blood

好耐無DEL過人
係咪揀FD Set左Filter

明顯啦
NP性能太強

No pad stop la

其實唔洗嘈啦 好似我咁戒課未得
戒左一日課 個人都健康d

你而家驚名係咩？

都冇野頂得走孔明

凜B遲下係咪有得抽

嗚呀
或者伊藤靜

Old's_Cool牙清

桑島法子

喊爺隻孔明又出黎

梅林=南丁+貞德+安徒生
紅卡就梅林>孔明
其他都係孔明好dd

琴日真係sad到想剪左張卡佢

我好後悔冇剪

清左三個死人
279,544,402

屌你 中左仲要係嘆send圖曬

越講越興奮

韋伯好J d
梅林咸濕d

想問有冇網可以用信用卡買日版itune卡
Ac返來了 好想課

限劍sd先

今次活動都已經見到分別, 無咗30np 有少少傷
除非隻打手有np 技, 咁就可以雙梅嘅

真係無 快啲add 返我啦 998,988,518

下次唔課未算囉
一齊戒課 戒課路上有你有我

好消息,術柱應該頂到過6點半

用港版課都得啦
OK有優惠

隻打手咪金時

根本唔撚洗儲石 總之有石就射左佢 如果儲得多就中咁我課金就中撚硬啦 係咪先

得b巴無sd

屌你咁快爆post我條槍柱呀

唔撚再轉港
早幾日轉完港 琴日更唔到新

原來又世界大戰
有咩好戰啊
大把一人個十連就中梅林啦
嗰個係咪你咁解姐
玩左咁耐 我都明這些機會不是我的

我用拉2真係唔明梅林有咩用

一個更新一個課牙清

有時覺得會為兩件有J嘅而爭論係件好可惜嘅事
點解我地非含不可
係邊度出左問題?答我啊,庄司!

準備2隻AC
邊洗轉啊ON9

拉2同金時比攻擊力

真兄弟嘛

含啦撚樣
我含得好撚爽

我一向雙ac
琴日冇啦啦出事 我唔想再搞出事

有引繼咪咩事都無囉

魔神柱真係好撚慘架

b巴只需要知佢抽唔抽
佢話抽=寶5

但你轉眼已經寶5左
我差d想刪左wtsapp

抵啦
之前曬呢曬路

btw我地個gp得翻無玩fgo個兩個仲有玩overwatch

18H前先13
而家已經15

認錯人啦曬個個個名有bb

消滅左104隻術
休息陣先

慘 幾時玩返呀
聽講好多勁人無玩了

禾覺得唔係有必要既素材就可以留返幾十金果防突襲

我有230粒金果剩

我應該係你所講既勁........

最想打果2隻都死曬 依家唔知有乜好打

我有1000粒石

見你咁鍾意打留左60粒比你打

依排瘋狂派多到用唔晒

姐係好少石就中啦

分身仲有300

好燦眼

sorry講錯野 u好似2千粒

有30石抽福袋 中左南丁我就玩

無哂啦

孔明,黑狗都唔玩

酒吞等緊你接佢返去

我又冇關唔夠打

扶清聖人模式姐
全30呆毛典捨得牙

差直感

8591個d?

呢個都得 不過好柒貴

520好似都ok

叫左你開2隻AC

鐵J added

hero x都算

屌你不肖子當呆毛

想問下魔神柱活動即係要點玩
每條柱打一次然係等打符就ok

唔刷材料/錢的話的確係

連果1次都唔使打

仆你個街你唔跌多啲秘石俾我咪死住呀

放佢係中間比吾王重視下

有符啊清

等人滅晒2百萬條先去送終
咁就可以直接打符
槍我一條都冇打
請珍惜魔神柱

30場生命院得3粒膽石，黑獸脂就大把

就黎到巴尼陣亡紀念日喇

之前用a(日）ac玩開 引繼完del左
用b ac down 開左game
之後轉港區 但入到gMe睇價仲係yen
跟住琴日仲唔比更新
係咪有咩問題

打左65場3號肉棒, 但係雞毛先得個大約廿條

台主g點解會認到我

推post 速度真係痴撚線

雙梅好靠60np裝，但60np果d貴到

我20場一粒都未見過

收到風白貓準備出 1日限pool黎挑fgo機

裝其他驚再試下

我黑貞一張紅卡痛過我寶2寶具
np wfc 何況黑貞np快 你唔追求1rd收皮就無問題

幾時死啊撚樣

你講邊張

隻驚唔係得100np同50np用得過咩

算吧啦 自斷米路 都已經冇人有石抽

寶具慢仲要打多turn 你用埋我個份

1符中仲仆街死咁簡單

唔係祝長命百歲 百病...

唔係講緊呢d 講緊多敵人厚血個d關
而家魔神柱的確係金時最好用

王の相伴
ナイツ・オブ・マリーンズ

你睇下仲有咩料無出就知所羅門跌咩

掉聖杯啦

太易認了

我要月姬啊

收工 加入刷素材團

我刷左6個幾鐘, 休息下先啦

原來青鬼有新驚

3色15% ，魔性，空境，萬聖伊莉亞都係突爆60np

芽仔

溫馨提示: 買1張1000yen既itunes卡就可以無限轉區

仲諗住刷渠蓋點知收工已經死左

788,647,262
兩隻絆10，2個位，add左留名

考完第3科，下科1月先考，可以瘋狂打

要打既都死曬

金時係天性肉體ex就真係fapfapfap

温書啦

唔打落去拿?

送埋隻法一程

100場收手

唔打了 食飯 食完飯番黎應該最終戰

之後打狂拎下精靈根同爛蹄鐵

如果雙梅林都用宇宙凌鏡
開左第一次寶具之後 每回合5np(被動技)+10(禮裝)+10(雙寶具)
卡都唔洗出就可以無限寶具

屌 三藏食爛蹄鐵都算 點解又要食書頁

術柱都步入死亡倒數

得返8萬幾條術

冇人add me，唔通過到黎都比人block

睇黎6條柱應該過唔到3日

現場直播：
5萬幾條

快d死啦
成日nerf紅卡

用黑丁真係唔多穩定

我突然發現我保管室嘅第6張牛魔王好有用，寶1技1得lv8嘅金時都可1turn完

[/quote]

睇黎食完飯轉頭返黎已經死左

到今時今日仲燈女帝

我都燈下 女帝=屈機綠卡輔助

死左啦

屌，六千幾條

19:31 RIP術柱

飯都未食完就瓜左

裝碗湯返黎就冇左

比人陰左
張學妹無突爆

睇黎我做左最後一擊

我仲打緊

我一打完就最終戰

2001671

之後打邊條好呢

之後紅卡時間啦
任打啦

Next

一車車魔神柱

唔知弓 過唔過到12點

開左啱啱好1日死左3條

伊阿宋幾時實裝

GUDA: WHO IS THE NEXT DOOR

弓柱睇怕捱唔到12點 唔知狂同騎柱睇唔睇到日出

其實你計埋其餘3條個死亡數
係4條

0076added

其實梅林唔係好勁

死撚硬

要升七章班鳥魯克人已經Keep推左好多
再加埋拆左術柱既大軍

龍牙

伊亞宋
BTW 阿塔同亞基里斯立flag，俄利翁收到果4封信黎自邊4個女神？

大衛真係。。。

班master根本係喪屍黎

約櫃都未洗用

仆街去廁所一陣就比台主劇透

所羅門感到絕望

隻弓應該挨到今日

幾肯定過唔到

聽朝可能又少左兩條柱打

弓開始1分鐘消失10000條

留番隻狂比我就夠

月廚3日拯救世界

狂職柱死左就可以見到csor

做緊愛柱力冇份拯救人理

3日會唔會太耐

淨低d柱都未必見到聽日既日出

用黑丁可以次次一開頭都無2張黑丁卡

太唔穩定，搞到唔知用2036定捕鯉圖好

弓柱加速

啱啱打打下喺巴士訓著左, 訓醒開game又冇左條

屌，可能10點隻弓已經死左

裝捕鯉圖果隻放後場，黑貞夠卡就拖佢出黎

用絆裝

原本估12點
依家咁比人集火應該10點前都...

654,169,775
8個位求carry

痴線 到底有幾多人打緊

今既有得早D瞓

仲未放聖誕假 堆柱已經死曬 我諗到時連所羅門都瓜埋

3000年前就瓜左啦

有冇眼花
半個鐘打左30萬條弓?

會唔會係最快完結既活動

Adams
added

應該聽朝就見到條柒頭

叫堆日本仔睇白貓生放送啦 唔好打啦

聽朝訓醒應該淨返十幾萬隻騎柱

FATE生放送好似有1萬人定10萬人睇

終於課到
1pack 收工

有冇人有素材圖，懶得搵

你唔講好過講

屌 一陣瘋狂打狂職

兩點前

うむ

隻隻都打一野先

this？

THX
我諗會唔會下個POST都唔洗POST，因為已經打完

得返50

捱唔捱到聽晚

騎職連素材都咁頹真係唔想打

騎到有聖騎章

1分鐘1萬條
弓柱快則應該1個鐘內會收皮

打一場跳3萬,即係打多16場就玩完

弓捱唔到9點

尼祿祭刷左幾百個

得返唔夠40萬條

最後40萬

捱唔捱到12點

10點都唔知得唔得啊 12點

應該9點半就88

一場出黎死成十幾萬條

好想要CSOR呀

破柱未

中左

0分重作

係咪會用晒D運...

貼圖驚比人屌

弓柱應該得番唔夠半個鐘命仔
好快手d刷喇

你估齋講冇人屌你咩

我而家就屌你老母

亥時之前，不敗弓柱，不留人頭

抽到但術柱已經爆左

三隻牙呀

你話中左已經會開始比人屌

加速咗
10分鐘都唔洗就10萬條弓

中風呀家陣?

廿幾萬條

聽朝會唔會已經完曬

當我無講過

放個ID出黎加下FD就當講少句啦

QP正呀

準備倒數

留番隻狂比我通頂打

用晒錢，咩柱都要打

最後應該死淨阿蒙
跟住畀此世全部之惡集火
極速收皮

點鬥呀，無金時

留番騎比你地

活躍玩家最少有幾萬

弓之後就狂啦 易打咁多
應該4點收皮

30左梅林又無晒錢

自己有孔+Buff機(嫁王/南丁/船長);禮裝用牛魔王+金時鯉魚
Master裝Saber便服,拉人黑杯金時

反而覺得最煩係個fd lost renew極都係果堆fd

MOLAMOLA

自備打手

唔夠十萬,準備睇劇情

罪歌 銀時
得一者得天下

肯復刻未

隻弓柱一粒膽石都未跌過，係咁出地溝油

打左25場應該出左3粒左右

應該5分內又死多隻

4萬幾

5萬

之前係堆魔豬到消體刷絆10幾廿場先一粒

9點15會捱唔到

2萬幾

MOLA

完

我想打多場呀，等埋呀

得返萬幾

最後一場終於有石跌

想知有突滿黑杯金時班巴打一日有幾多友情

幾靚

我想睇擊殺數第一打左幾多

兩個POST前貼左冇人理

聽日完活動 洗洗睡嚕

屌

景品質素

黑杯得突2

對襪同胸部好惡

Final Battle

仆街，趕唔切

弓柱死左啦

聽朝會唔會連所羅門都死埋....

原來係双翼社出,省返

我反而想知最後個兩隻幾時死
第3同第4隻死亡時間差1個鐘多D

唉，非洲人連FD都係非洲，冇咩人有金時

幫人課金
打唔到幾場弓

又話弓柱有毛我一條都冇出過就死左

如果營運set多左d魔神柱
而打既人又少d
咁限期內打唔哂fgo係咪執笠

死淨一條全世界焗打
應該兩個鐘唔洗就玩完
阿蒙

你D FD係唔係果班真愛撚啊

屌又賣廣告

驗眼

應該同我一樣係垃圾

無限輪回最終戰

應該係講緊7章紅色果條

我係大家既偶像
魔法☆梅莉❤❤❤

羅曼

冇錢，要瘋狂打魔神柱先得

越睇越似特大飛機杯

OK原來睇緊舊版...

留名

果然

紅色台主警告

黑色

EVENT D角色都有份出場

新關?

講得出做得到

有第八柱

黑貞bb

伊莉雅都有份

完美無敵的戰神

真愛

所羅門用あるかぎり
唔係いるかぎり

型月兩巨頭見面

岩岩學玩手機game...
想問下佢個setting入面果個預設download data有幾大

我屋企村屋6mb上網down好耐都未down完

NOBUUUUUUUUUUUUUUUUUU

起碼2GB

限定角大集合

第8據點，event組

你刷左幾多場殺職

敵人係第八柱

狂交比你地啦

請善用村屋神器CSL Your Mobile鴉片卡/M記Wifi

騎交比你地了

我走去打劍

Btw 劍掉咩 又係塵？

素材情報？

燈 塵 有樣新材料 橙色個款

會唔會打得太快之後出完7職之後出埋RULER AVENGER 同BEAST架...

所羅門玉座應該會係Grand組

8*9=72
無架啦

ruler未黑貞

其他未一樣秒法

血石 燈 塵

仲有血石

金時打晒啦

依家主流打緊邊條

8柱有無機會扒狂同騎柱頭

估下幾點前劍柱會收皮好過

橙毛？

我去打狂

一回打唔死小心佢曉強化解除

劍職=比一大埋小黑虐殺

Golden Spark!

屌你老母

兩大台柱

劍式

1.金時B叔孔明
2.金時B叔梅林
3.金時南丁孔明
4.金時南丁梅林

燈 塵 血淚 產毛

要刷劍，產毛極少

對住銀時巴打隻金時射左精

罪歌都係

金時梅林梅林

金時孔明黑丁

beast無克制金時等死都得

金 孔 船腸
黑杯 牛魔王 鯉魚
加埋Saber便服確保50星

有冇人可以貼返課金有幾多隻4 5星既機率張圖出黎

糞土放返隻梅林出黎啦屌你
用乜藍卡隊，金時快靚正

想掛乜裝

痴線關

盾子

最少都有塵/燈籠
應該都見唔到日出

6億幾

分身咪掛緊lor

花之魔術師掛咩裝好 2030?

0 分重作

仲有成6億

唉...有錢無有愛角有咩用

梅林都30左 冇野好升

我真係好垃圾

真係好 有梅林 又勁又可以瘋狂聽孝哥講野
ME暫時未有呢個福份

一開頭文西講左呢個特異點有7隻beast

掛絆學妹咪算

我都覺櫻井孝宏把聲真係幾好J

孝哥存在既見面會生放送就好好睇
畢竟孝哥係痴線佬團團員之一

哇屌行開幾個鐘又死左兩隻

我諗我聽朝一起身淨或果3隻都會死撚埋

第8柱座底300萬隻

5粒鐘內完

表示輕鬆啦

等睇12點已經收左皮

開始眼訓

一粒鐘三十一萬

好慘
利申 愛柱力

自動加左杉田把聲落去

十之座有咩出

差d用錯石回體

產毛 鬼燈 血石 塵

一直用緊石回

我再問台有冇人睇
不過要打左肥升左梅林上70LV先再去打柱

用石回

無馬蹄鐵

冇突滿

好過抽垃圾

得返十幾粒金果我都就快了

齋計寶具傷害黎講
攻擊+15% 魔放15% 寶具傷害15%
係咪寶具傷害加得最多

呢個係咩樣嚟

忍樣

打狂柱好正，啱牌一回就死

仲諗緊會唔會同切J同聖杯有咩對話 點知無

有冇邊度有得睇邊條柱出咩素材?

台G仲未解譯點認me

sold out

龍娘是最棒的你知道嗎

反正都抽唔到嫁啦

我要升CASTER個陣佢就下下都多弓肥少法肥, 真係頂佢個肺啊

好想知劇情 有無劇情翻譯

睇怕騎柱同狂柱應該都睇唔到香港聽日日出架喇
兩個鐘前剩係打左四十萬條到
家下狂柱已經無左一半命, 騎柱無左八十萬條

劍柱唔知有500萬定600萬條
應該過到聽日中午12

如果劍柱會趺殺柱啲野你估下佢過唔過到今晚

係咪要過左4關最終戰先有劍魔神打？

係

爆果先

其實蘭仔都唔係咁勁

未開始刷就已經冧左大半

拎番3張書頁

我升完梅林條狂枉會唔會已經唔見左架

硬係搞到玉藻要配金時咁

營運係咪睇底左GUDA子既破壞, 區區幾百萬條爛柱

阿提拉

巴巴托斯

幾時先出埋大天狗呀
酒吞同C狐有無提過吓

阿提拉加1000000分

唔知點解而家打好弱咁款

乜蘭啊 b蘭定s蘭

劍個隻最小4,500萬左右

隻狂開始死

illya我屌埋你老母

saber

冇左絆增傷就勁返

其實梅林都唔係咁勁

唔好同我講用絆10同絆5比

agree

增左傷一堆妖魔鬼怪otk 出晒黎

絆8都冇乜力

多少少，支持到後日比我刷下

認真呀清😒

冇聖杯?

lv98

劍蘭大家最多咪絆6，7
金時黑丁日日用就10姐

劍柱有咩跌？

鬼燈, 血淚石, 7章嘅毛

劍蘭勁係因為佢自己可以供星集星爆擊做曬
但想同隊伍成型ge金時黑貞爆發力都係食屎啦

yes
岩岩用劍蘭1turn打狂職先一半

好眼訓啊
但係唔刷去訓既話聽日就絕曬種

劍蘭啱去高運轉率既A卡隊持續輸出，但爆發力唔夠

新手一問
點解你地咁多綠膠換伴禮
今年萬聖節先開始玩

狂柱人人otk, 一定見唔到聽日日出

30ap肥

佢突多5萬血出嚟又係俾人show off

萬聖節event輕鬆搞掂

活動通常有得換500膠
特別活動好似尼祿祭/聖誕有box抽個d刷得多咪多膠
3星肥又=1膠
我就係尼祿祭個陣刷左80箱直接換左5張學妹

課金

80箱 我8箱都好炆水

6號好撚垃圾, 無乜人打

我打緊ar

夜少少B職個神主牌都上埋枱

得返4個結晶, 遲玩最衰係呢樣

聖誕復刻開始玩 total得3個

梅林孔明黑貞靚牌好似可似一回合殺柱？
我絆低拉梅林唔夠傷咁

再開台

杉田既笑聲同拉2有得揮

就咁
孔貞靚牌都得

唔剋職我諗要buster brave chain + 1張爆先得
5號仔就是但啦絆9隨便打都死

有孔明就拉人黑杯金時啦

撚有人掛

server 開始lag

少少啦, 都係完場出番去個時慢DD姐

冇心臟提唔起勁.jpg

想問問梅林用咩寶具好

乜佢有多過一個寶具咩

禮裝？2030/金時初始20星禮裝

梅林有幾多款寶具比你揀

手殘SORRY
禮裝先岩

梅林緊係用EXCLIBAR啦 裝隻呆毛俾佢就岩

早知用朋友金時都可以穏定1turn kill,就唔洗特登執隊野出黎打咁多turn la

嘩

好掛住巴巴

磨牙

本身已經有啦 Ex串個時

1pack得張魔性菩薩

禾唔信1月1號冇山翁抽

saber face plz

黑貞寶2絆8 用99lv醉貞禮裝
孔明有絆裝 梅林牛魔王 拉人地梅林唔洗牛魔王
上齊buff寶具打到70萬
不過比起金時都係慢架啦 個寶具長

筋力b既caster 打撚死你

呆毛劍術都係佢教

不過山翁up得黎 堆魔神都死曬 人理都復元埋

第二部故事用

第一部5*全部廢曬大家再抽過

1月1號 所有ac全部reset 遊戲進入第二部

第一部角色只可以係第一部使用

咁樣卡住左可以點

重開

梅林真正職階係grand saber

除左梅林之外仲有咩係overcharge岩用

重開左幾次都唔得 岩岩抱到隻大腿就咁對我

孔明，聖誕lily貞

5號仔已經得返70萬唔夠

希望訓醒覺會有心臟刷

我差好多藍色狂石呀
聽朝起身十成得番十號仔

唔洗諗, 5號一定見唔到日出

刷到冇哂金時了，求金時

624,346,801

重開揀唔入番戰鬥，當跌左30體

大張

怒刷狂柱中

所羅門:今晚全部柱回番50萬條先

gd子眾&立香眾:唔好走呀巴巴托斯

梅林係點滿武力GE法師
法杖只係副武器, 只係用黎開發光術架炸
你睇睇佢GE同門師兄弟 - 甘道夫

牙罅都唔夠攝

小薯表示分到一兩條都唔會出心同書頁

番黎呀巴巴托斯

屌 點解要留咁多條比saber魔神

晏就打狂柱勁少角 夜晚多成倍

瞓醒發現條saber 柱都差唔多玩完, 好彩補番d 貨。

靈4張圖都係抆刀斬人
不過畫到好似發左福同狗肉擬人化

劍柱應該500萬條

硬係覺得午餐肉如果有寶解嘅話咁佢副寶具就會去番第七章嗰陣咁勁

專登爬起身抽綠膠

點先可以做到三個pool 630石 一隻四星英靈都無
我很好奇

點解既點解既點解既點解既點解既點解既？
我很好奇我很好奇我很好奇我很好奇我很好奇！

0.2%左右姐 其實唔難

來自阿法隆❤
迦勒底的偶像❤❤
魔法☆梅莉❤❤❤

想抽

本身想上尼呻
睇完你li句我開左好多
Over 500石有幾隻四星英

媽媽

yo 新加入
3packs先中梅林

原來黑狗果邊咁好笑

3packs有梅林喊乜

其他驚3pack先中野=
係糞糕=奇蹟

人地唔提中其他5星/寶石，2030就唔好出黎笑鳩人先啦
仲要梅林唔差

可惜既係我唔係強度廚
男人只追型棍仔

雙黑貞加一孔明，一turn撃殺

今個平安夜夠曬平安
d魔神柱死清光

留30有償石等保底

衝下新英Lv先

無心升技
太陽二十唔到
月神又卡心
升白貞

5號仔見到日出

台主

連白貞都要心

魔神柱 你最近還好嗎

根本就冇野唔缺心

得返58粒

恥倫

0

有錢冇料

今晚登入送多50粒金果得唔得

仲有225粒

就黎要食石

刷d肥升梅林應付之後d關先

由復刻15萬聖節開始，d換返黎嘅肥都放晒倉
加上之前16聖誕抽箱有少少係box度
隻梅林直上85

老屎忽

我咩鳩肥心都無
堆野比左龍娘ALTER

冇晒果，剩40石，唔打住

中庸SERVANT打咩有

狂 都比人清曬

隔離驚合作

邊度可以下載騎馬仔新icon

政治正確

隻狂死左

Csor

幸運e終於有機會懶型

罪哥金時可唔可以換50np裝 小薯冇孔明用唔到

但大把人用緊罪歌隻黑杯喎

起身就見到狂柱死咗

剩兩柱啦

同一個狀態打兩次

希望頂到今日

無可能
隨時未天黑都完

唔記得左有黑聖杯
終於可以1turn秒

罪哥感謝你隻金仔

術柱淨50萬，應該1230前收皮

又出番

打錯，騎柱

係時候拎所羅門出黎燒

火刑

黑丁差10萬就絆八 C狐差32萬絆十

睇怕出完街返尼係收符

放棄唔想打
留返下個活動先爆果

呢個event 好打過之前所有event 喎

除左無肥同膠外
我諗唔到咩缺點

魔神柱儲備不夠

打箱最好打
唔係個次要溫書，我已經屙晒d金果落去
等下次箱出/抽書頁先爆

今次個效果>>>箱

問題只係你要果隻料嘅柱 存量唔夠

箱要裝活動禮唔可以1turn kill已經fail啦

冇訓過

用銀時巴打果隻裝醉貞都秒到喎

魔神柱唔洗抽同一回合ko 一分鐘一場 係冇種姐

岩岩見到模疑遊樂園有手機版出
即刻買左

童年回憶 捉D嬲豬GE人 掉落海

種火要嚟做乜 我寧願要素材

岩岩冷靜諗完
其實自己唔係話真係好想要梅林 恩恩 小美杜沙 同善神
我放手 我讓座

騎柱淨32萬
過唔過到1點

彈射式跳樓機 幫佢地直接升天

我細個玩過模擬動物園
將啲獅子老虎放曬出黎咬人

魔神柱都有靈性

想抽小美杜沙做咩唔搵我抽

30萬

想抽五星呢度有幾條友都幫到你

無晒5號仔, freeride 算

究竟要點先可以消耗埋個180個鐘

小酒窩陣亡紀念日

大家都已經忘記左巴尼

所羅門無限血咁打

所羅門(600萬)>所羅門(1000萬)>BEAST I PART1(1000萬)>BEAST I PART2(1500萬)>BEAST I PART3(2000萬)
咁樣 ?

劍柱有成五百萬條

有料嘅話, 呢個數好多咩

劍柱總數600萬呀

我淨係記得巴巴托斯

得返一條，相信過唔到今晚

可以慢慢打

劍柱得血淚想要

希望清哂場之後可以復活哂d柱任打

係呢邊再講多次

今晚邊個唔睇0080邊個就係鬼

應該係時候有人絆10梅林

新一代過勞死

沉睡咗12個鐘 又死咗幾條柱
我想刷料呀！

Sleep for week

絆6渣

今次係鬥快, 仲有時間拎去訓覺嘅

速度慢左

900石得3張5星算正常？

average

1%

頂已通
Sleep is for the weak

數據算正常
現實係好彩

一巴就煎落去

我都係第一次試2日絆8>9

訓醒無狂柱唔想做人了

小剛係連登係唔係轉左名？

好似無
但佢無上水

小鋼同新火鳥都無ac

708,277,752
掛午餐肉同絆8金時
午餐肉1技9，3技6
無錢升技到10，會盡力打柱

6個位，名有HKG先加

難以置信

比左ac家姐

Lihk 咪申請到ac囉

Ma字頭 added

咩0080?

口袋戰爭

口袋裏的戰爭

後日就係巴尼紀念日

MxxxP？

yes

Thanks

kasiun added

saber. added

紫色

無左大波個特色

lily

點解LILY個樣都咁成熟 成個高中生咁

對比實際歲數lily細極有限

衛宮士郎 added

因無為都係老太ahddwsskkdcnbbssskksknn

新出隻梅林係咪人人有？
我同個同事都係一抽符即中

都可能有千幾二千

所以感覺同其他LILIY版唔同 不過唔幼都好 成熟D符合師醬既魅力

最後3萬大關

710,809,479

小著升左lv

騎柱已死

added

一條都無打過

騎柱我打左1條

boom
又冧多條

計埋壓制個條就有2條咁大把

頭先一到12點 騎柱就比人一波碾過去

尼祿祭d狗牌用
被迫打25條

人類惡的顯現

mafalia added

今日會唔會清埋劍柱

如果佢跌係書頁齒輪心臟我肯定唔過今晚

營運應該會出大絕 補血俾佢頂埋今日

所羅門戰仲唔係Grand組

死剩氟:(

GuDa子真係巧好怕

過到五點先講 地球兩邊日夜交替重疊之時

可惜唔係 巴巴呀

序章組

千子村正+雪山櫻

姐係槍呆同劍呆兩個都係grand?

10號仔個icon 係冬木

之前諗SN組，但宜家得農民 紅A 金閃 &同位體未出現

咁出左5戰人未?

5星紅A

劍呆 金閃 哈桑王都未見影
梅林update完個blog都有時間出黎

紫色...大姐姐呢？

最終戰係泳裝魔神柱

AGGER
槍呆點比得過紫色大姐姐

6號仔個獅子面係女神定白槍

呆毛
紫色
柒閃
腳後跟
哈桑王
梅林

狂諗唔到

出都未出過就諗住做grand?

似獅子王

紫色係V之座啦
阿基里斯就阿垃立flag，應該有得連鎖召喚現界

吓，原來又估緊Grand
唔覺阿基里斯會係grand喎

明明全世界都轟緊劍柱 點解好似冇乜點郁嘅

有幾多個真係好似巴巴咁爆肝打呀

冇乜人打

之前D柱得200萬
劍柱有成500定600萬條

燈 塵200幾粒 真係缺既得血淚

好想要燈, 但係已經無晒動力打

淨係要錢我都冇動力打

符抽 b叔 dllm

劍柱得條毛真係要打, 但係產量感人...

冇野做咪9up下

Me 小著都有人add

好滾動

cc 巴終於黎左？

你啲咁練度都叫薯我真係del ac好過

好難出啵 D毛

好耐啦
btw正身有冇位

隻魔神

得番劍柱，開番三明比我好冇

個FRIEND LIST更新係唔係ON9 刷極都係一撚樣既FD

莫札特本身係預定係法國大革命時期嘅魔神柱

唔係一個鐘/DEL FD轉一次咩

我要巴巴托斯啊
齒輪啊

第一日出已經係咁

D大腿加完 我見都冇見過

整個聖誕up黎啊裝屎

比蛋糕淨化左

都冇野要抽

難得聖誕節放下假 點知得番隻劍 感覺如何呀

咁講法正史線蟲爺同雷夫都係成功克服嘅例子

好似有篇2015時鐘塔係講雷夫
但無時間睇+唔太睇得明

LIHKG 網頁測試版已經推出

簡單講 雷夫有3個人格，未來過去現在
現在係主人格
為左阻止未來過去亂黎而自殺
最後橙子去掃墓

月姬啊

比我係type moon 一定另外出隻驚而唔係合作啦

why not both

用弓凜仲好過小黑
係咁寶具爆擊電腦大爆炸

今晚12點前, 條柱斷未???

一定未

both

月姫同fate係type moon台柱

自己都未有新作就咁入fate好似委屈左月姫喎

用金時一了百了

空境先係台柱下話 又tv又劇場版 月姬連tv都未有

凜其實=弓版船腸
寶具雖然細力但快到on9,當長期多張紅卡+紅卡buff用
控制下隊伍有足夠產星就可以有紅卡buff+60~70%加攻+爆擊傷既普攻輸出

唔用 我要升絆
反正都係2,3回合

月姫冇TV

我想今晚所羅門陪我過聖誕

月姬無動畫

連我都知月姬冇動畫

嚴格黎講, 月姬唔係Ttpe-Moon GE作品

此TYPE-MOON不同彼TYPE-MOON
2個係唔同的

我小黑黑聖杯 加雙孔明 c狐都ok

重制版就係, 但係依家GE月姬唔係TYPE-MOON

自己睇左手面啦ON9

會唔會加番五月線

本身爆傷加成已經10% 加技又加全隊20%
有藍卡又係咁寶具 無限續機感覺好爽

快刷好似雙孔明好過孔明午餐肉

咪撚用屌你老母

你走啦
我唔想搞大佢

我夠冇黑丁孔明啦，做咩咁惡
你地唔係話唔追有丁咩

咪講咗, 南丁上位嚟
無np 技都係靠過勞死啦

橙牙

btw 招廚放得1回爆擊up, 比三回紅卡up 嘥晒

係TYPE-MOON GE人製作, 但唔係TYPE-MOON依間公司GE出品
所以, 嚴格黎講唔係TYPE-MOON GE

南丁神級support角，但卡圖唔得

而家呢d關追求速刷先搞到好似南丁上位姐
遲下有高難度關你雙梅林開完第一次寶具就知咩叫補血出星永動機

其實冇左即時補血，而家每turn唔係補好多，冇guest果陣咁勁

南丁嘅上位版
會唔會清楚d

呢隻game既cost會唔會太少 封頂都係得111cost

比你入得晒全隊5星咁仲計cost黎做乜

兩隻開左第一次之後就會永遠每rd補二千 咁都唔多
仲有無敵同埋+血上限
我而家用垃圾安徒生每rd補一千都覺得爽

人地抽到咪可以屌下唔係好勁

我明你up乜啊 你係想講佢都係好似南丁咁換出黎打核彈流啊嘛 比南丁buff更高
我而家咪講緊佢其實係拎黎長期企場 同南丁定位唔同的

唔怪得要練低星角

其實齋講多20攻同np 已經贏左, 而家南丁係大力易死方便換人
但夾硬換梅林上黎嘅話個作用大過南丁, 更加唔好講可以企場

雙午餐肉配C狐、buff 到每1-2turn 可以即開寶具每turn40星以上無限爆擊好爽

比多一cost就可以上多張5星禮

消強化

配邊張c狐？

無打手嘅 btw 對面騎職

所以我覺得一鳩打死佢好過

呢排好多消buff

到底幾時會有傳說中既終章禮裝

唔係要抽掛

玩其他先咁玩啫
呢隻快快手ko佢算

而家我抽唔到我直頭話佢垃撚圾

分分鐘聽晚見到所羅門了

用過人哋隻梅林真係返唔到轉頭

劍柱死得好慢

724926292
招大量fd
有梅林...

lily嗚呀

話時話C狗仲有招奧丁符文未用

基數大左啫

...又或者班現充出哂街

h scene

其實係爆晒金果

利申仲有250

0石0果

爆哂金果就爆石是常識吧
想快d送條劍柱落巴仔度陪佢

快D打完可能巴巴出番嚟呢

玉莖重生

咪又係打返死佢

得到童貞既同時失去童貞嗚呀

Sydney家下劈緊雷落緊雨
依個一定係神聽到一眾毒撚對現充既憤怒之後既回應

fbi

2日開第4個post

睇畫風應該係上次沖田果本既畫師,終於可能有得睇插入唔洗好似沖田果本咁on99睇毒撚打飛機啦

招Frd
想今次快刷幫阿提拉30技、剛剛升咗lv想招3位長期金時大腿再刷快啲拎qp
寶2午餐肉np100技 (10/4/10) 恭候大腿巴打們幫忙
953，126，755
以準備好1pack石刷爆佢

冇加絆禮裝冇人add㗎

寶五 絆9 90LvB叔 (1技Lv10, 帶寶石翁裝) 有無興趣

賣緊野換綠膠
月底前會疊好、差2000膠

k100 added

狂位放突爆黑杯絆7寶2金時

btw寶5阿提拉

以上巴打們已add
Lv100皆真愛

Added
非洲小薯求carry

雀毛啊，書頁啊。心臟啊

隻隻都係差呢d

仲有牙牙牙

有冇戰神可以快D推爆條柱

巴打其實你係咪由依

Added

即刻用巴打們既金時踩踩佢

二百四十萬劍柱已擊破
睇嚟聖誕前應該可以攻入神殿內部打所羅門

好閃

上邊童貞個個冇link既

手痕升左幾下技
又無左5000萬QP
又要繼續打劍柱打錢打料

原來frd子套衫會跟返frd個setting

FBI

由依喵佢唔過黎姐,我係搬運

出都未出點比link呀,等c91啦

ソロモン！我々の真実の戦いを、後の世に伝えるために！

聽日出月姬

如星塵碎散的魔神柱

無就追擊你

利申：營運高層

個地圖配置係逆生命樹？

奶光

課長

誰又騎著那鹿島飛過

六百萬隻好心就放係巴巴度啦

呢隻真係唔會爆果打
無野做開黎消下體

係咪技能1055 幫你瘋狂刷友情點

in biosx i trust

無就一人送一Pack

依隻撚屌魔神幾時死

個個都唔多想爆果

頭先出左去

靠你地 小薯等收符

午餐肉係咪一定一定要突爆絆裝先有人用

12 pack最後30石終於出第一隻梅林

有3技10lv就得啦

佢試下換做巴巴d料

因為master既私心
魔神柱成功保住性命

魔神柱都有慶祝聖誕的權利

可喜可賀

帶土既錯

12

55

平安夜要應節

唔好提呀 聽D開心野啦

一定會出 放心

同魔神柱過聖誕

我信

廃棄孔アンドロマリウス討伐予想

16時間

討伐想定時刻
12/25 08:39

仲以為人人都有……
我幫同事一抽中，同事幫返我抽又係一抽中

無加速都分幾鐘

你老味魔神柱d符中龍女
好在有劍蘭叫補返少少姐

龍女

發現依度d人愈黎愈on9

劍柱今晚可以陪到所羅門過聖誕都係多得d現充出哂街

不要再說了

點名未

唔識貨

下個post 點

餅卡中4星都要屌 就黎係地下執到錢都嫌少 on撚99咁

點解劍柱仲未死
我要打難度本

想問今次梅林係咪特別難抽

6PACK仲未見到尾燈

fgo講難度?你訓撚醒未

你冇歐洲血統

你問帶土

應該整番上次個全力鬥技出黎 過唔到果班垃圾全部del data

咪臭閪
符中4星得3次 5星更加冇

中龍娘慘過食10舊屎

不要說了
我果8pack入面中左第一張龍娘

啱啊
d野咁撚難抽
整到太難冇指定5星根本過唔到
咁咪比人炎上囉

點名
1. 衛宮士郎 （有女）

我中孖妹
不如交換

Lv100 推獎既關

劍柱仲有成300幾萬

搵扶仔幫我過

駁唔到

我淨係識用自己ac

去去偽毒走

現充大爆炸

死

主席我要求點人數